小弟一個月只搵到2雞幾,已經好慳都根本儲唔到錢

食飯三餐:3000
買衫:1500
同朋友玩下食飯飲下酒:1500
賭波/馬/牛熊:15000
一個月得2000蚊都唔夠

好難個個月輸哂15000
而家開始買牛 不停買 好快番生

咁先叫慳喎

賭15000咁少邊度有錢儲

跟沈大師買

你就好

唔撚使撘車，唔撚使住

冇家用，不孝

梗係儲唔到錢啦，應該all in落賭果度，飯都唔好食啦，你食完都係晒米飯架咋

儲咩錢 all in 晒買牛 下個月睇樓了

好人好姐迷牙朗,梗無錢儲

賭波/馬/牛熊:21000
咁盲儲到

2000蚊重有叫雞呢